中共咁驚黃色經濟圈係因為...

若果黃色經濟圈成功運作就做咗個先例俾國際睇，代表唔需要中共支持/反對都可以正常經營賺錢，咁中共用經濟揸人春袋嘅策略就會玩完

我哋一定要輸出黃色經濟圈嘅理論去國際

#AnywhereButChina
#ABC_Challenge
玩大呢個佢

推
-----------
香港獨立 唯一出路
新症正名：WARS

但黃色經濟圈最後咪又交稅比政府，政府又比返錢大陸，打個和

其實我覺得對方係全方位打壓緊任何野, 無論呢邊做咩佢都會打壓你, 只係我地整左 "黃色經濟圈" 呢樣野出黎, 佢搵到個個比較明顯目標去打你..

100% 同15% 有得比？

開新post推呢個名啦不如

港豬0同高鐵已成史實

push

推
[全港最大的Fact Check平台-非食店篇]集合超過400間各地區各行業的良心店

TVB咁驚藝人講廣東話系因為。。。